【IT+懸疑故】我活在歌頌自殺的世界(完)

第一post:
第二post:

暫定逢星期三,六更新
故事進入尾聲,如無意外應該今個post或下個post完

紫波波FB:

嫌更新慢,可以睇返紫波波既舊作
連接升降機的殺戮:
從我開車撞死她的那刻開始:
只在夢裡默許的愛(慎入):

睇完唔正皮,蔡思晴BB會殺人

出文前整個投票
大家鐘意帶子魚BB多d定思晴BB多d?
:帶子魚BB
: 思晴BB

(B:10)
翌日，程釋源還沉醉在之前成功拯救自殺者的喜悅，大踏步的哼著歌上學去，但在探訪趙家雄的班級時，赫然發現他的名字出現在班中的自殺名單中。
「吓！點解佢會自殺呀！明明尋日……」
他跪了下來，失望的神情表露無遺。
「唔好咁啦。你已經為佢做咗好多。」知道真相的蔡思晴不帶表情地安慰道。
「早知我臨走之前叫妳查下佢嘅自殺系數啦！如果知道佢講大話，我起碼可以再繼續阻止佢……」
「整定嘅。自責都冇用。在天之靈嘅佢都唔想見到你咁。」少女說。
「我真係好想幫到佢架。」
他抱著頭喃喃自語，然後蔡思晴把手搭在程釋源的肩膀上。
「再自責都冇意思，如果你要繼續行呢條路就要振作起嚟，幫助其他有潛在自殺可能嘅人。」
仔細一想，她說的沒錯——可不能糾結於失敗之中，於是趕緊爬了起來，拍打臉頰抖擻精神。

「冇錯，我唔可以咁易放棄，仲有好多人等我去救。」他擠出了一個笑容，說：「多謝妳，思晴。」
「唔駛。」
那是表面上的安慰，但實際上她是為了防止變數才作出這樣的鼓勵。
雖然他阻止自殺的行為違背了世界的意願，但只要控制得宜，只要找到機會下手，世界還是可以按照原本的步伐運作，但要是他有了什麼其他怪異想法，那就不好說了。
「思晴，幫我搵下一個目標啦。」
「嗯。」
少女咔噠咔噠的打出一串程式，馬上就找到另一個自殺系數極高的人。這個人是本校其中一個教師，但程釋源沒上過他的課，所以認識不深。
「哦。咁我哋放學之後就去搵佢啦！」
「好。」

lm

在放學後，程釋源找上那名教師後跟他糾纏好一陣子，了解到他的自殺原因是工作壓力後，用其三寸不爛之舌勸服那人放棄輕生。
「唔該你呀。我會再努力多一陣。」
「老師。」站在一邊，本來全程沉默的蔡思晴突然開口說。「送畀你飲。飲完，要打醒精神繼續奮鬥。」
她送上了一包紫色西瓜汁給老師後，便拖著程釋源快步離開。
「走喇，程釋源同學。你應該爭取時間，救更多嘅人。」
「吓？哦……哦。咁拜拜喇，老師。」
老師苦笑著揮手，心想自己未免太不成熟，不但被學生看到最軟弱的一面，而且還讓他教曉自己珍惜生命……
不好好加油不行了呢。
他這樣想著的同時把飲管插在紙包上，啜飲了一口果汁。
「……呃。」
他眼前一黑，全身乏力，迷迷糊糊的倒在地上，直到死前他也沒發現，自己的身體機能已經全然被破壞。
在程釋源阻止了角色自殺後，蔡思晴會暗地裡把那人殺死。
程釋源滿心以為自己為人帶來救贖，但實際上他給予的是虛假的希望。
那些人的下場都是死。只是他不知道而已。
這樣的事一直重覆著。重覆著。

然後就在某天的早上，天空下了史無前例的暴雨。
「轟隆……」「嘩啦嘩啦……」
程釋源扭開電視，畫面播放的是洪水氾濫的片段。
「今早狂風驟雨，部分地區錄得三百毫米雨量，為五十年新高，唔同地區都出現嚴重水浸……」
「哇，痴線咩，落狗屎落到咁都未掛紅雨黑雨！李氏力場有冇咁勁呀！」
程釋源這樣抱怨。
得悉沒有掛暴雨警告，他走到蔡思晴房前敲了敲門。
「思晴呀！冇掛到紅雨黑雨呀。起身啦。要返學呀。」
「……」
沒有反應。但是手機卻振動了一下，原來是蔡思晴的訊息。
「明白。我準備換衫，等我一陣。」
蔡思晴的訊息沒有任何emoji，程釋源看得有點不習慣，但他不以為意，於是回覆：「好啦，我煮定早餐，換好衫就出嚟食啦。」
程釋源哼著歌走進廚房煮早餐，而蔡思晴則靜坐在房裡一副如臨大敵的表情，因為她知道室外所下的這場豪雨，會為這場影響全人類命運的最後對決拉開帷幕。

那個叫袁偉冠的人一定會在今天發動襲擊，對象是程釋源。
蔡思晴今天要把他擊殺，維持世界應有的秩序。
少女閉眼回想之前戴芷瑜所錄的影片，她已經跟據指示做好事前準備，對抗袁偉冠的手段也練習到爐火純青的程度，而為了計劃成功，她也做好了付出最大代價的心理準備。
就算同歸於盡也在所不惜，直覺告訴她，今天便是她的死期。
作為自殺促進員，就算不是這場對決，死亡也是在所難免。明明早就知道他跟程釋源不可能有未來，明明早就有了覺悟，但為什麼會覺得如此憂傷呢。
她很不捨得程釋源。
她還有很多話想跟他說。
她想跟他好好道別。
然而程釋源對如今事態一無所知，現在跟他道別，他也會一頭霧水。
於是，她取出手機把最後遺言錄起。在按下停止錄音鍵後少女低頭默禱，希望在一切完結後，程釋源能夠發現並聽到她的話語。
少女惡貫滿盈，就算隨時得到天罰也不奇怪，要上天回應她的訴求，根本是痴心妄想。
她知道的。但這是她一生最後的盼望。
就算要以灰飛湮滅為代價也願意。

待續

忠實讀者留名

仲笑阿一個人

留名

咁少人既

因為你笑一個人
所以咁少人

輕輕一推

得佢先可以畫火柴人咩

冇人自推

Hi

劇情精心鋪排又畫埋圖
到完結篇
點解都係冇人

人哋可能怕羞

既然少人 咁我唔駛咁趕 慢慢寫

每二日出一篇人肯定會多啲

agger

推下先

早晨

hi

推呀

紫波會唔會再畫火柴人漫畫

你地係咪想睇先
定係想睇我認真畫多d

Ok ar

想睇你認真畫多啲

不如唔出文轉出漫畫

咁可能幾個月更一次

思晴BB死亡Flag已立,要救佢就要多d正皮

死左佢喇

咁殘忍既

有得唔死？

我唔信唔駛死囉

個個都想思晴死咁

Bitch should die

多d正皮可能有奇蹟

推

有負皮既

可能嫌你出文慢
或者係一個人fans見到你笑佢偶像

又live

希望聽日有文

冇笑呀
畫下火柴人藍海策略都唔得？

pish

聽日有文？

冇文推乜鬼

推定先

準備睇文

推一下 篇文難產中

星期三呀～～～

(B:11)
程釋源把做好的早餐放在桌上，正待他打算叫蔡思晴時，便看到她從房間走了出來。對於面前的景象，程釋源合不攏嘴。
「啊。」
少女沒有穿校服，上身是她最愛的針織無袖上衣，而下半身的迷你短裙在黑絲的襯托下，顯得無比性感。不謹如此，她還化了淡妝和戴上耳環，看上去無比吸引和動人。
「程釋源同學，好唔好睇？」蔡思晴看上去有點彆扭。
「好睇，好睇。」程釋源看得入神，不斷附和，但是馬上搖了搖頭，說：「咪住先思晴，妳做乜唔著校服，仲打扮成咁呀？我哋要返學架……」
既然可能是生命的最後一天，蔡思晴想在程釋源心目中留下美好的最後印象，而且短裙方便活動，在生死悠關的對決中，舒適的衣著是非常重要的。
而且，她這身裝扮，是實踐戴芷瑜計劃的致勝關鍵。
「我想任性一下。」少女這樣說。因為她無法告知真正的理由。

「任性……估唔到呢兩個字會出自妳口。」程釋源笑了笑後，說：「好。今日我都任性下著便服啦。反正今日都落咁大雨，佢哋問起上嚟，咪話我哋套校服濕晒乾唔切囉。」
「嗯。」
二人同桌吃早飯，看到比平日漂亮的蔡思晴，程釋源不禁臉紅耳赤。
哇。氣氛有點尷尬。她那付模樣跟在約會時差不多嘛。
早飯後，程釋源說了「咁我都著靚仔少少返學啦，哇哈哈。」這樣的話後便回到房間更衣，而蔡思晴則盯著客廳一角的黑色塑料袋，裡面放著是程釋源早已收拾好，每天也會重生的自殺物資。
軍用刀、半自動手槍、電油、火機、安眠藥、氰化物、砒霜、硫酸、繩子、陌生的，貼上「天台」標籤的門匙……任何你想得到可以用來自殺的工具，你也可以在裡面找到。
這些本來是為了自殺而提供的物品，大多具有攻擊性。在這場最後對決，總得帶上某幾樣防身吧。
她在塑料袋中挑選了幾樣再放進背包裡。而背包裡除了手提電腦外，早已放了提前預備好的關鍵物品。

這些關鍵第品，是從戴芷瑜家中拿來的。
是那個狂人提前預備好的最後殺著。
「燈燈燈凳！」程釋源走了出來，身穿的是一套燕尾服。
「本來諗住Grad din先著，不過冇所謂啦！難得開心呀嘛。」
這下子，輪到蔡思晴呆住了。
「呃，我係咪著得太誇張呀？諗深一層我都未試過著好少少同妳出街，雖然預左落雨可能會整濕晒……不過如妳所講，間唔中都要任性下嘅！」
蒙在鼓裡的程釋源，傻的有點可悲，也有點可愛。
「我哋著到咁四正，擔同一把遮行街……幾浪漫呀。而且妳鐘意落雨，咁仲好啦。」
喜歡下雨嗎。事實是就是因為這場豪雨，他和袁偉冠才必須分出生死。就算對雨天無比厭惡，她也沒有皺半分眉，以微笑點頭回應。
於是他們撐著同一把傘上學，雨勢之大，早已淋濕了他們半邊，但程釋源還高興的唱著「Singing in the rain」。他們到了學校後，發現校園空無一人，就算是有瓦遮頭的教室，也是一樣。
程釋源好奇地走到其他班房，也是一樣。

「死啦，會唔會返學途中掛咗黑色暴雨警告或者八號風球，其實今日唔駛返學？」
查看手機，卻沒有看到相關新聞。
「但係學校大門開住架喎。定係因為太大雨，所以冇人返？」
整間學校彷彿只剩他和蔡思晴二人，就算是程釋源也覺得事態不尋常。
蔡思晴沉默著。
她知道，一定是袁偉冠做了什麼手腳，才會造就成這樣的場面。
他到底想玩什麼花樣呢。
「既然係咁，不如我哋休息下，等雨勢細少少再返去啦。」程釋源說。
「應該冇可能喇。」
蔡思晴這樣回應，因為她聽到了外面所發生的，不尋常的動靜。
一輛貨櫃車破門而入駛進校園，然後撞到了學校的主建築，發出轟然巨響。
「轟！！！！」
衝擊之大，連他們所在的教室也有搖晃的感覺。
「哇！做乜呀！」程釋源想走到窗前看清外面環境，就在踏出第一步不到，蔡思晴便搶著衝了上前把他按倒在地。
「搞咩呀，思晴……」
「砰！」「哐啷！」
槍聲響起，程釋源身前玻璃碎裂一地。
「……吓。」
他呆若木雞，對目前的一切無法理解，就在這個時候，外面有人打開擴音器，發表了最後的戰爭宣言。
「我哋想活下去，所以我哋選擇發動最後嘅戰爭。唔好意思，程釋源，今日你一定要死。」

男主會唔會最後知道真相
頂唔順真係自殺

會

最後呢個世界玩完
繼續第二粒seed

替男主角感到罪疚
好似背負住好多人既性生咁

recursion

佢仲未知自己既存在令到幾多人為佢自殺同打生打死

最後對戰
可否多點正皮

然而正皮早已比，等睇最後三個人都死曬

有未

咪出左

留低左個正皮

送俾男主
強人是你，能飛天遁地

一星期兩次每次都覺得好短

點解冇得瘋狂正皮
Btw短裙方便活動… 真心咩？

正皮就俾咗，幫你推一推

加少少福利回饋讀者

歡樂既時光過得特別快

圖？

畫左星期六冇文

畫

加左福利都冇人推

冇圖

圖

非人巴打

又要等星期六

今日都星期五啦

有冇可能全部都係男主既ff
同只在夢裡默許的愛一樣
到最後黎個180度轉變

有可能係子瑜幻想自己係IT狗
IT狗一早自殺死咗，跟著分裂咗子魚同IT狗人格出嚟

紫波波係唔係寫太多超展開,搞到大家疑神疑鬼

老實講，我由撳入嚟睇個一刻已經有超展開嘅心理準備

一開始都有少少掛，帶子魚第一集未完就死左
但套故入面仲老是常出現

寫完今晚果篇 今晚貼定晏就貼好

晏晝

晏晝圖夜晚文

那有時間 你老母

咁我貼啦 大家要推同正皮

(B:12)
貨櫃車的司機走出車外，然後把車上的貨櫃打開，裡面，少說也有數十人擠在一起。名為袁偉冠的司機朝貨櫃中的各人說：「各位，我哋已經到達目的地。依家，你哋各自嘅命運都掌握喺自己手上，可唔可以改變結局，就睇你哋喇。」
裡面的人大多未成年，所有人注視著袁偉冠，眼神不約而同散發出希望和決心的光芒。
他們全部都是這所學校的人，絕大部份，是程釋源班中的同學。
「你哋想唔想自殺？」
「唔想！」所有人大叫。
「想唔想死？」
「唔想！」裡面的人以更高分貝的聲量叫喊。
「只要殺死第一級角色，我哋就可以從呢個枷鎖解放，世界唔會再唔夠空間，我哋亦都唔需要自殺！」
「殺死程釋源，殺死程釋源！」
裡面的人瘋狂地嘶叫，就算是殺死這個昔日的同學，他們也沒有半分猶豫和罪惡感。
因為，袁偉冠把世界的真相告知他們。

所有人在歌頌自殺的價值觀下不對自殺抱有疑惑，但得悉真相是為了成全名為程釋源的個體後，悲痛和怒意油然而生。
親人和朋友的自殺，竟然是為了如此可笑的理由嗎。
一方面為了改變，二方面為了復仇。所以他們會傾盡全力，把那個在學校某處的程釋源殺死。
「咁樣按照計劃，你哋分批進入學校進行搜索，目標，係搵到程釋源再將佢殺死。要注意嘅係，有一個叫蔡思晴嘅自殺促進員會保護佢，佢嘅能力非比尋常，大家要多加提防。」
幾個作為先鋒部隊的學生從貨櫃跳出，拿著他們所選擇的武器衝進學校，然後，其他人也陸陸續續的下車，如行軍般執行任務。待所有人下車後，袁偉冠喃喃自語：「祝大家任務順利。」
這是袁偉冠為這場最後戰爭所作的部署：他以一流的交涉技巧拉攏了所有校內，和數名校外碩果僅存的角色，並為他們提供軍事級數的武器和訓練，增加可以殺死程釋源的籌碼。
這樣做一來可以利用他們消耗蔡思晴的能力，二來他深信這些不被世界重視的人們，就算是用完即棄的存在，也有奮鬥的權利和責任。
在世界終焉之時，若果要求存，要扭轉必死的命運，就必須拼盡一切。於是，勇者吹起了號角，帶領全人類與魔王展最後決戰。

這個時候程釋源和蔡思晴，聽到走廊外處傳來隱約的，殺氣騰騰的，急促的腳步聲。
「踏踏踏踏……」
從腳步聲音來判斷，那些人走進一個又一個課室，不斷搜尋著二人的身影，大概再過五分鐘，他們就會被發現了吧。
「做乜呀，我同人無仇無怨，無端端做乜要殺我呀。」瑟缩在角落的程釋源這樣說道，而蔡思晴很快的用桌子在程釋源身處的一角前，架起了一個小小的屏障。
蔡思晴沉思。
這就是袁偉冠的策略嗎。想利用所有第三級角色圍剿自己嗎。
卑鄙……
不對。他們做的事合情合理。他們為了生存選擇鬥爭，是祟高的行為。
真正卑鄙的人是自己啊。
一想到這裡，蔡思晴展露出一抹狡猾的笑容。
都走到這個地步了。既然一直也扮演著最邪惡的守護者，那就繼續演下去，把他們的最後希望葬送吧。

這個時候，她把電腦打開，進入了世界的資料庫。
要是利用編程的能力，把袁偉冠的智能弱化，他們就會群龍無首，這場暴動說不定會因此告終。
因為時間無多，她以最快的手速編寫出弱化袁偉冠的程序，然而執行時卻無法成功。
是程序出錯嗎？不對，她已經再三檢查過，指令絕對正確。從錯誤日誌中，得悉問題出現在資料庫處，於是她進入世界資料庫，發現袁偉冠的資料被加密了，所以無法改動。
對於這點，蔡思晴不怎麼感到訝異，大概她早就心中有數——既然是最危險的對手，一定會有所防範吧。
而且，他可是擁有「那個」技能的自殺促進員啊。
如今，那些想要奪取程釋源生命的人愈來愈近。再不趕快做好迎戰的準備，她和程釋源只有死路一條。
她走進屏障內，把臨出門前拿的手槍遞給程釋源，但他卻沒有接過的意圖。
「程釋源同學。你攞住嚟傍身。唔好離開呢個範圍。」
「我哋不如乖乖投降，佢見我哋唔反抗，應該唔會傷害我哋……」
「已經係最後。唔係佢哋死就係我哋亡。」
「咩意思呀……」
「呢班人，無論點都會殺死你。」

「我明明同人無冤無仇……無端端做乜要殺我？我做錯啲咩？我只係想幫人，想人珍惜生命咋……」
程釋源抱頭呢喃，對於自己存在的意義毫無自覺。
但那正好。他本來就不需要知道。只要她把所有人殺死，那就沒所謂了。
蔡思晴把槍放在程釋源身邊，正待她走出屏障時，程釋源拉住了她：「喂，妳想點呀？」
「我出一出去，清除垃圾。」少女頭也不回地說。
「吓？」
已經沒時間解釋了。於是，她把程釋源甩開，強行走了出去。
「唔好走出去。只要有我喺度，冇人可以傷害你。」她說。
「妳講乜呀。既然要打，咁我冇理由一個人留喺度！我哋可以一齊衝出去，就算唔得，我哋都要一齊死。」
「唔可以。」

「痴線咩！如果我由妳一個人出去，我仲係男人……唔係，仲係人嚟？」
未待他說完，蔡思晴突然用一條手帕掩住了程釋源的口鼻，漸漸的，程釋源失去知覺。
那手帕沾了哥羅芳，是戴芷瑜留下的致勝道具之一。
「我諗喺最後對戰，IT狗可能會阻頭阻勢，話要幫手呀點點點盛，佢出發點係好，但佢體能咁差，連劏雞都冇力，點幫到手呀？如果想無後顧之憂，我建議妳迷暈咗佢先。櫃桶入面有哥羅芳，妳可以攞嚟用……」
有先見之明的戴芷瑜留下這樣的話語，而蔡思晴也確實地執行了這番指示。
她收藏好程釋源後，再次拿出電腦。
現在，是一決勝負的時候了。

待續,集氣支持思晴BB

burn the witch
we know where you live

我是來推post的

死

留戀她那點真
她 為癡心獻身
情是那麼笨

咩歌

出街前自推

其實來來去去都係你幾個
點先可以增加客源

賣屎忽

冇人想要

最緊要係圖呀

火柴人收唔收貨

收呀收呀

自推

有文咪有客囉

突發更新，希望大家都識做

笑

(B:13)
少女輸入程式，心裡只有一個信念。
既然無法把對手弱化，那便把自己強化吧。她必須把自己的數值修改得像超人一樣，可以一個人把所有人消滅。
因為只剩下她一個了。
不會有人再守護程釋源了。
然而她知道，把自己強化也要付出慘烈代價。畢竟人的肌肉運作所產生的最大動能是有極限的，要是作出修改會對人體做成極大負荷，那是名副其實的，以生命來作燃料的最後殺著。
這點戴芷瑜也有好好跟她說明，在之前的影片中戴芷瑜不停吐血，也是這個原因。
她推測，如果把能力修改，大概能堅持半個小時吧。
但那又怎麼樣。不是早就決定了嗎。
var myself = this.GetCharacter(5201314);
myself.ResetLevel("Strength", Integer.MAX_VALUE);
myself.ResetLevel("Defense", Integer.MAX_VALUE);
myself.ResetLevel("Agility", Integer.MAX_VALUE);
她按下輸入鍵後衝出課室。

先鋒部隊一共三人，在程釋源所處的樓層搜索中。帶頭的是女子籃球校隊的主力，在籃球上跟戴芷瑜合作無間，卻因為戴芷瑜突然自殺而無法晉級一事感到無法釋懷。
「佢一自殺，我地籃球隊真係冇乜希望。起碼打埋分組賽先呀嘛。真係俾佢累死呀。」
在公佈戴芷瑜死訊那天，她曾經這樣說過。
這些日子來她一直苦練，希望能在下一屆大賽為球隊力挽狂瀾。
她有奮鬥的目標。
所以她不會自殺。她不想死。
就在這個時候，她依稀看到隔離班的課室門前有一個殘影，待回過神來時，眼前的景色突然旋轉一百八十度。
「啊……」
那個身影如鬼魅般邁進，以迅雷不及掩耳的速度把自己的頸骨扭斷。
那名女子像斷了線的扯線木偶般軟趴趴的倒在地上，身邊的二人雖然感到震驚，但也不忘拔槍對準目標。

鬼魅認得其中一人是班長。那天，就是他負責鎖門，迫程釋源和陳天偉在課室困獸鬥的。
班長是精英學生，成續一直名列前矛，前途將會一片光明。是他的話，一定可以在一流的學府升學，然後成為社會的傑出人士吧。
對。像他這樣的人才，怎麼可以死呢。
他還要在社會的階梯上不斷攀爬的。
心念以決，他連續扣下了幾道板機。子彈射出，然而彈道的軌跡，蔡思晴卻看得一清二楚。她輕描淡寫的側身閃過，然後挨近班長。她取出了軍刀，往班長的頸項劃去，力道之大，受害者的頭和身體在瞬間分離，成為了一個血漿噴泉。
剩下的一人，蔡思晴沒什麼印象，只是一個班中不起眼的角色。他看到蔡思晴在短時間手刃兩人，戰意早已全失，全身動彈不得。
「啊……啊啊。」
他雖然沒有什麼遠大志向，但他也確實努力地生存著啊。為什麼要有這樣的結局呢。
蔡思晴走近那人，雙手按住了對方持槍的雙手。她把對方指向自己的雙手扭向相反的方向，由於力道過大，那人指骨全被捏碎。
劇痛讓他慘叫起來。她是故意這樣做的。為的是把所有人引過來，確保程釋源的安全。
「既然你唔自殺，咁就由我幫你，送你一程。」蔡思晴冷冷地說。
能面不改容說出這種話的她，無愧魔王的身份。
「嗚，嗚啊，唔好……」
「你好世界，再見世界。」「砰。」
子彈正中眉心，那人的生命隨即走到盡頭。

在短短一分鐘不到，就把三個人解決了。她從走廊處望向學校正門，看到一個人影撐著藍色雨傘。那個人在那邊等待著，好像在告訴自己，那邊將會是他們最後決戰的場地，而在那之前必須把清洗工作率先完成。
要盡快才行。剛才幾番行動，已經讓她有點眩暈的感覺。這種靠作弊得來的力量，實在難以架御。
這個時候，第二波的攻勢要來了。帶頭的，是他們的班主任。
他是一個有點軟弱的人，在陳天偉要求要程釋源鬥毆時，為了息事寧人答應了他的要求。雖然這樣做的確很沒職業操守，但為了保住工作選擇妥協，這樣有錯嗎？
這是他辛苦經營的教師生涯，可不能因為這樣就死掉！
他所使用的武器是火箭炮，就在少女未回過神來時，按下發射——
「轟———」
煙霧瀰漫，然後隨之散去，少女依然站著，看上去雖然有點狼狽，但剛才徒手接下火箭炮的她，毫髮無傷。
「……哼。」
蔡思晴皺了皺眉，雖然調整過的防衛力保住了她的手掌，但是還是能感到痛楚。
不過也沒所謂了吧。

「咁都唔死……冇可能！」班主任說。
班主任趕緊換上新的彈藥，正當他再次瞄準少女時，少女的拳頭不知從何時塞進炮管裡。
「轟———」
火箭炮在近距離引爆，班主任和他身邊幾個學生也當場死亡。
蔡思晴看了看她的手，撕心裂肺的疼痛感隨之襲來，但是她沒有叫痛的餘暇，因為更多的學生也上到這個樓層。
這次是輕機槍和步槍嗎。

那麼，以速度制敵吧。只要走快一點，他們便無法射中自己——
「噠噠噠噠噠……」
子彈只是穿過少女的殘影。她彎下身子疾走挨近至可攻擊距離，手起刀落，兩名學生隨之陣亡。
再多的人湧了進來，但是也馬上被處決了。她每殺一個人，就代表葬送了一個人本來應有的人生。
罪惡感？那是什麼。他們本來就應該死，她只是負責履行世界的意志而已。
漸漸的樓層屍橫遍野，也沒有人再上來了。她回到課室使用電腦，查看世界資料庫後，發現世上只剩下三個人。
她。
程釋源。
袁偉冠。
於是，她走到操場處，與世界最後的勇者對峙。
在路途中她查看手機，得悉自己只剩下十分鐘的時間。

待續,快d正皮同推

咪就係

出左喇,冇客我就唔再突發更新

見你咁有誠意 推下文先

最終大戰留名

最後決戰係咪好熱血

推 係好睇既 但出得好慢搞到冇乜人睇

講得好岩

超人

個腦被熱血燒到壞壞地

咁少人，間學校就係全個世界

瞓前推一推

連續兩日更都慢

其他人係佈景板黎 之前有寫

大家暫時對套故有咩感想

如果可以再作長d就好，唔夠喉

唔夠緊湊（少文）

應該仲有2-3萬字貨仔

紫波
又話有圖

文都冇時間寫 何況圖

紫波波推廣活動第二彈
每100正皮畫張思晴bb福利甜圖

姐係冇圖

肯正皮咪有

唔知個故而加有無100人睇呢

真心慘 自問水準對得住自己 但因為慢少少冇人睇

本身以為你儲左大半年好多貨

一早用哂 太demanding

哭

不如一百個回覆一張圖
好快1001

支持

不了 寫埋呢套安心收山

個故事唔錯 樓主加油

起身推一推

幾點呀

不如你寫個bot 自推

可能會被bam

其實你都算係幫我推po既bot

bot在此

Hello bot

hello bot
goodbye bot

I think you're crazy, maybe

I will see you in the next life

聽日星期三推一推
留低嘅都係忠實fans啊紫波

聽日係真正對決 包保刺激

Lm

由內臟作為賭注開始就一直有追開
想問下，邊到可以重溫多次內臟

最記得女主角以私處當作賭注

Facebook pm我 我可以send

留名支持

星期三！

星期三啊～

Bot:冇文

(B:14)
少女跑到正門處的操場，在血和雨水混合下顯得無比狼狽，跟好整以暇，悠然地撐著傘的袁偉冠成強烈對比。
「就算死咗咁多人，但係雨都係冇減弱嘅跡象。」袁偉冠率先打開話匣子。「即係話我同妳，其中一個人點都要死。」
少女沒有回應的打算，因為沒有時間了。她全速衝了上前，用刀刺向他的胸口。但是，刀鋒卻在他胸前五寸停了下來，因為她的手腕被袁偉冠抓住了。
「啊？」蔡思晴因訝異而叫了出來，但幸好她反應快，變招以身體撞向對方，袁偉冠不得不放手來躲過那番攻擊。
待蔡思晴站穩住腳後，她馬上後退幾步拉開距離，策劃下一步的攻勢。
從剛才他能截住自己超音速的攻擊這一幕判斷，她已經確認袁偉冠也對自身的能力作出修改，她和袁偉冠都有最高級的數值。
只是，對於他修改能力這點，蔡思晴可以說是意料之中，沒有半點驚慌失措。

「蔡思晴。」袁偉冠叫住了她。「妳應該知道我嘅特殊能力？」
沒有回應。因為她早就知道。
「我嘅能力，係『萬能』。簡單講，即係我有齊晒所有人嘅技能……包括妳嘅『編程』。」
這番情報，戴芷瑜早就已經告訴了她。
「袁偉冠呢個人嘅特殊技能係『萬能』。基本上，佢咩都一早識晒咁滯，係真真正正嘅天才。好屈機呀可？所以我先話佢係最危險嘅敵人，因為任何人就算用擅長嘅相同領域同佢比較，佢都可以用另一個領域嘅知識同技巧相輔相成，變得更加優秀。」
然後，畫面的戴芷瑜以自嘲的口吻說：「我有『學習』嘅技能，學任何嘢都可以好快上手，某程度上都算係天才啦，係咪？但係會學習嘅天才再努力，都比唔上一早乜都識晒嘅天才……一定有嘢係佢識我唔識，但係唔會有嘢係我識，佢唔識。」
所以她戰敗的結局，是非常合理的。

「但係妳唔可以就咁放棄。生死決鬥唔單止係牌面上嘅數值比拼，更講究嘅係策略，同技巧。好似我擅長用毒同偷襲，就係因為我夠陰濕，佢先畀我整盲咗隻眼同中劇毒，要休養一段長時間。」
最後決戰的勝負關鍵，就是出奇不意的策略。戴芷瑜的話語，蔡思晴銘記心中。
她又說：「聽住啦，蔡思晴。跟住落嚟我要同妳講應戰前，要事先做好嘅準備。首先，妳修改自己嘅學習能力最高數值，咁樣妳就會同我一樣，有『學習』嘅技能。順便一提，妳可以放心，修改學習技能同身體數值唔一樣，唔會帶嚟任何副作用。」
蔡思晴對戴芷瑜的才智暗暗納罕。竟然可以有這種操作？
呃。是了。戴芷瑜說過，真正的天才，是可以利用不同領域的知識和技巧相輔相成，就是這個意思嗎？
於是，她馬上把數值修改，學習能力提升到跟戴芷瑜同一層次。
「跟住落嚟，妳要盡快學識世上所有格鬥術。咁樣，先可以有同袁偉冠交手嘅基本資格。係喇，妳可能會問點解要咁麻煩慢慢學，唔可以直接修改呢？因為，知識、經驗同技巧，係從一個人嘅記憶中整合而成，而記憶係冇得修改嘅，所以冇得走捷徑。妳返到屋企就開始練啦，書櫃有幾本防身術嘅書，妳可以帶返去睇。」
在那之後她遵從了戴芷瑜的指示，學會了大量格鬥技巧，也簡接增加了之前屠殺學生的效率——要是沒有這番準備，可能就在時限前力盡身亡了。
除了能力都在最大值外，她和袁偉冠也會所有的格鬥招數。所以，大家的條件算是對等。

袁偉冠彷彿看穿了蔡思晴的盤算，便說：「表面上睇我哋好似半斤八兩，但係妳有好多不利要素。首先妳剩返嘅時間一定比我少，再者雖然頭先啲學生傷唔到妳，但你哋糾纏果陣，一定消耗咗唔少體力。」
他說得沒錯。如今的蔡思晴是氣喘連連的。
這也是袁偉冠的策略之一。他猜想最後對決很可能會變成調整數值的鬥爭，而要增加自己優勢，他也利用了其他人作為棋子，消耗對方的體力和作弊時間。他推算過，只要能在十分鐘內保持不敗，那他就贏了。加上他也有信心，自己的天才是與生俱來的，像她這樣臨陣磨槍，不見得能跟得上自己。
「我知道，我嘅處境好惡劣。」少女低聲說。
然而，她卻沒有半點放棄的念頭。因為，她還有戴芷瑜的部署。
「但係，你都有兩個弱點。」
「哦？」
蔡思晴衝了上前，側身閃進袁偉冠的右邊。由於他的右眼是瞎掉的，理所當然地他右邊的視野也會比較狹窄，要鎖定她的身影需要花費更多時間，可能是零點零幾秒的差別。
但那足夠了。
她趁其不備用全力踢擊，落點是袁偉冠的下體。
那是超過十萬公斤擊力的超重擊。
第二個弱點是男性的弱點，是戴芷瑜所教的心得。

待續
夠100個正皮畫思晴BB踢JJ圖

高登有新app
紫波點睇，有無興趣去埋嗰邊貼文
極度支持紫波你兩邊都貼

都貼左咁多,費事啦
下套故(如果仲有下套)會考慮

回家了

等我開個分身過去開post

踢jj真爽皮

切J圖吸引啲

又沉 推post bot 召喚

真係碌左入黎望

bot

新讀者追完前幾個po

Morning 我的bot團隊

仲未完

快完(好似係)

岩岩醒

以為完咗先入黎

都差唔多啦

爽手啲呀

聽晚公司party

冇文

(B:15)
「！！！」
被全力踢中的袁偉冠整個人弓起身子，蔡思晴眼見他的後腦勺暴露於面前，便不由分說的用肘擊打下去。袁偉冠整個人倒在地上，因為巨大的衝擊，地面裂開了大條裂縫。
如果是一般人的話，早就粉身碎骨了吧。但是，他的身體還是完好無缺。
正如相對速度的理論，當大家的能力（速度）是一樣時，就算在外人眼中他們有再作弊的能力，他們的力量相對距離也是零，意義上跟大家以無修改狀態決鬥差不多。
人體兩個要害分別被擊中，就算數值怎樣修改，也不會改變他已經受到重創的事實。
她打算再下一城，想要以腳踏的方式踩向袁偉冠，但他卻在地上翻滾避過了這記攻擊。
「隆……」
擁有怪物之力的少女的腳踏，造成了短暫的地震。

袁偉冠站了起來，手上的雨傘因為遭受突擊而變形，於是把它拋到一旁。他還是微笑著，從那副遊刃有餘的樣子看來沒有半點被重創的跡象。
「好痛呀，蔡思晴。」他苦笑著說，但語氣聽上去充滿嘲諷的意味。
怎麼會？蔡思晴剛才的攻擊可是用了全力的。
難不成他把自身的痛楚麻醉了？還是他因為身經百戰，早已把痛覺習以為常？又或者，他把自已的痛覺刪掉了？不——角色沒有這番設定。
再多臆測也沒有意義。就算他的身體機能比想像中硬朗，蔡思晴確信自己的速度佔優，只要在其弱點再來幾次重擊，對方一定無法招架。
蔡思晴雙腿蓄力，然後用力一瞪，腳下產生一道如暴風的氣流，只是一眨眼間便衝到袁偉冠的面前。她起腳向同一個地方攻擊，但是他卻輕描淡寫地擋住了。
果然動機太明顯了嗎？她轉為使出高踢，而這腳踢中了袁偉冠的下巴，力道之大，他整個人像斷線風箏般飛上半空。少女眼見機不可失便跳往半空，飛腳踢向袁偉冠。袁偉冠激射至校外數百米其中一棟建築物上，掀起沙塵滾滾，然後建築崩壞。
這個是由程式主宰的世界，一但修改了數值，擁有鬼神的力量是合理不過的，遺憾的是能連用神力的時間，快要到達盡頭。她全速跑到袁偉冠的落點想要給他致命一擊，但他只是在施施然的拍走身上的灰塵，看來所受的傷害不大。

「蔡思晴，妳嘅戰鬥技巧比我想像中強，單以技巧嚟計，妳算係到咗武學宗師嘅水平。」
那是什麼意思呢。在這個時候還說這種話，感覺就像他已經勝算在握。
那是不可能的。他們在數值上平起平坐，而且如他所說，她在極短的時間內練成了一流的格鬥技術，明明已經確切地擊中了他的要害數次，但為什麼還是沒有重創他呢。
他手底下一定有什麼秘密。必須盡快找出他的弱點，要不然便沒有時間了。
袁偉冠又說：「咁樣，我都係時候認真少少。妳準備好未？」
「……哼。」少女只是擺出了應戰的架勢。
袁偉冠的身影突然消失，像瞬間移動般出現在她的面前。
好快。但是蔡思晴心忖還跟得上。接下了對方的直拳後便以膝撞為回禮，但袁偉冠也擋住了這番攻擊。
他們的對決風起雲湧，身邊的一切也在兩股巨大能量碰撞間被毀滅殆盡，地震也因而產生。而在這個時候，昏迷中的程釋源因為地殼震動而回復意識。他好不容易站了起來，一股鐵鏽味撲面而至，走出課室變看到了血流成河的慘象。

「哇！」
他差點要吐了出來。
接著，外面傳來了建築物倒塌，還有爆炸聲不絕於耳。他打開窗，便目睹了半空中兩人交戰的身影。
「思晴……」
這樣的畫面本來只有電影才會看到，就算他再不願意相信，也馬上明白到，蔡思晴正在與襲擊學校的人，展開了超越人類極限的對決。
他對事態一無所知，只知道的是，必須助她一臂之力。
程釋源馬上就看到了桌面上蔡思晴剛用過的電腦。那個血紅色的介面，大概是能編出影響世界角色能力的開發環境吧。於是他馬上上前，希望從中找出修改能力的端倪。
可惜的是，就算是在編程上有一定造詣的他，在一時三刻也無法馬上理解，連最基本的，找出角色編號的方法也不知道。
在之前二人獨處的時候，他曾經想過叫她教曉自己修改角色的方法，但他卻因為怕會違反常理而放棄了這個念頭。
他好後悔。後悔得要命。
要是不快點的話，蔡思晴就會死，但是他再努力再專注，還是沒什麼頭緒。
焦慮與懊悔，讓他不禁落下眼淚。
「我真係冇用……我真係垃圾呀。」

然後，外面又一次傳來了巨響，蔡思晴和袁偉冠在短暫交鋒後停下動作回氣。
蔡思晴的雙腳不住抖動，連維持站姿也十分勉強，相比起袁偉冠一臉輕鬆的樣子，明顯處於下風。
都已經打了那麼久了，但是還沒發現他的弱點啊。
形勢無比惡劣，時限也快到了。
應該只剩一分鐘的時間吧。
戴芷瑜曾經告訴過自己，修改身體上的能力要付出相應代價，但只要在半小時內恢復至原來數值，身體機能還有希望復原，然而若超過時限，她的能力不但會打回原形，肌肉和器官也會因過份催谷而委縮，她，要承受著最慘烈的痛楚而死去。
在這一分鐘內絕不可能殺死袁偉冠的。不對，就算現在要她跑回課室修改數值，也來不及。
所以她的死，是板上釘釘了。
既然要死，便必須完成最後的使命。
她心無旁騖。在這最後的攻勢，她要用盡自己每一點每一滴的生命力，把袁偉冠拉進地獄。

待續
由今日起取消三六更文,變成隨機更新
增加刺激感

月經

一星期只少有兩次就得

多d推多d加速

思晴bb就黎收皮,大家係唔係好期待

畀對手用碌鳩擊中要害
之後法國it狗畀唔到佢

IT狗執起個西瓜波車埋去，完

少左d正皮

多咗啦！

飲醉左 求推

r咁耐都未養肥

雖然冇人，但都突發更新

(B:16)
這是蔡思晴的最後一擊，袁偉冠是知道的。然而他仍在嬉皮笑臉，似乎沒有嚴陣以待的意思。
看在眼裡的蔡思晴無法理解。他在看輕自己嗎。還是說他有另一番的部署呢。
但那沒所謂了。最重要的是這最後一擊，必須確切地打中袁偉冠。
她將會使用最樸實無華，最有自信和最擅長的飛踢作為攻擊手段。
雙腳因蓄力過度，腳下的混凝土如豆腐般粉碎。
然後她衝前，跳躍。
過高的速度和衝力形成音爆。
腳前的空間變為真空狀態。
這一腳，大既是袁偉冠一生中見過最具震懾力和殺傷力的攻勢。就在這零點幾秒間，她的腳尖便如錐子般刺中了他的胸口。
因為擊中，二人所在之處產生極大的氣流。

但那謹此而已。
袁偉冠沒有作出防禦，中門大開任由少女攻擊，但是他看上去沒有半點受傷的跡象。
他的嘴角還在向上揚啊。
蔡思晴瞪大眼睛，無法相信眼前的景象。明明都結實地吃下了她的全力一擊，不可能會沒事的。
然後，袁偉冠笑了笑，說：「到我喇。」
袁偉冠一拳打在蔡思晴的肚子。
「咕哇——」
她吐著血整個人激射出去，穿過了一棟又一棟的建築物。
在剛才的戰鬥中，她也被袁偉冠打中過，但之前的力度明明沒這一擊那麼誇張。這下子她就明白過來：袁偉冠剛才一直也是留著手的，這才是他的真正力量。
所以之前攻打了他的要害數次，他也沒有受到傷嗎。
她倒在瓦礫中，全身的骨頭也像碎掉了般，無法動彈。
一切也該結束了嗎。不對。她還要走那最後一步，賭那渺小的，無限趨近於零的逆轉可能性。不管如何也要跟他同歸於盡。
這個時候，袁偉冠走到了蔡思晴的落點。
「蔡思晴。知唔知電腦程式入面，Integer……即係整數，呢個數據類型嘅最大可容納數值係咩？」

袁偉冠突然問了這樣奇怪的問題，蔡思晴沒有回應。只見袁偉冠繼續自行講解：「以Java同C#為例，最大係二嘅三十一次方減一，即係2,147,483,647。喺呢個世界入面，由於數值單位係固定為Integer，即係話妳，或者係戴芷瑜嘅極限……只能係呢個數字。」
蔡思晴呼吸急促。她大概已經知道袁偉冠的手段了。
接著，袁偉冠說：「我為自己創建咗一個新嘅class，而我嘅能力值，係以bigint為單位。順帶一提，bigint嘅最大值，係9,223,372,036,854,775,807。」
沒想到他會從數據的類型本身去修改。剛才那些瞄準要害的攻擊，對他來說應該跟蚊子叮差不多吧。剛才的戰鬥，他其實大可瞬間把自己秒殺，但是他還故意留手，讓她天真得以為跟他勢均力敵。
太可恨了。可是她沒有遷怒於他的資格。
她輸了。輸得十分徹底。
「因為我本身鐘意靚女，所以我想享受下同妳相處嘅時光。所以未到最後，我都唔想分出勝負住。」

袁偉冠看了看少女，發現她的短裙已經有點破爛，內褲若隱若現，而且她穿的是黑絲，顯得其雙腿無比修長，更不消說她在那針織無袖毛衣下，少女的胸部輪廊表露無遺。
就算她此刻身上傷痕處處，她這身裝扮，非常對袁偉冠口味。
「其實妳好吸引我。妳真係好正呀。嘻嘻。」
口水也流出來了。
「我本身都唔係咩正人君子，既然妳都就死，而且世界都差唔多玩完，不如我哋Happy下啦。」
本來他是為了復仇才走上抗爭的道路，但他本身是個好色之徒，某天，他忽發奇想：既然他是自殺促進員，那不如做一個強姦犯吧。這樣做不但可以實踐職責，而且可以盡情品嘗學生妹啊。
於是他這樣做了。
雖然這樣做抵觸了他的道德底線，但漸漸的，他不再有任何罪惡感。
又不是第一次做這樣的事了。只是這次的對象，是比第三級角色高級的，另一個自殺促進員而已。

「放鬆。我保證妳會舒服。」
他把少女的短裙撕破。哦。她穿的是純白蕾絲內褲嗎。
「而且妳遲啲就會因為修改資料嘅副作用下痛不欲生，性，係最好嘅麻醉劑。」
他在少女的身上摸了個遍，享受著女孩子皮膚獨有的柔軟觸感。
「我勸妳都係唔好有咩反抗念頭。我嘅數值比妳高太多，就算妳點踢我下面，我都唔會受傷。」
袁偉冠雙手用力抓住著少女的胸部。
她回想起不久之前，程釋源因為一時之氣揉了揉自己的胸部。那個時候她不明白，明明都沒有反抗，為什麼程釋源還會生那麼大的氣。
「頭先如果唔係我懸崖勒馬，妳就畀我食左啦。如果妳唔鐘意，妳就應該講唔好。要我知道，妳唔鐘意我既行為。」
那個人曾經這樣說過。
現在她想說不，但是少女已經無法開聲。連最基本的反抗也做不了。
缺乏情感的蔡思晴，也在此刻默默落淚。

待續,準備重甜

嗚呀

追到live
竟然會喺呢到加甜

bot入嚟推

加甜都咁少人

袁偉冠我屌你老母

睡前一推

文呀

推文呀

正評好似多咗

你咁樣加甜，我負皮嫁

有甜都負皮

大家有冇少少心痛思晴bb

冇 快點強姦佢

寫甜寫得爽 推多d 推到400我今晚OT出多篇

好奇一問
加左甜咁fb果邊點出？
（利申呢邊同fb都有追睇）

下回自有分曉

西爪皮bb出文啦好嘛

400呢個要求有啲harsh喎…

咁聽日先出

重甜

400

400太大貪

咁今晚前375唔過份掛

Bot呢喂

會唔會375都過唔到

放break 推下

Self bot pish

無啦無啦又要等多日先有文

差廿個到 最多我都幫手推

收工先得閒推

bot push

眼見好文冇文 出黎推一推

加油啦

今晚返去趕工 你地推po係我動力

一推再推

讓波繼續推

Push

仲有三隻字

仲有10個

369

1

2

3

4

5

恭喜unlock今日篇文

(B:17)
「咿嘻嘻嘻。」
袁偉冠不斷蹂躝少女。
「放心啦。前戲我點都會做足，咁樣妳先唔會痛。定係話，妳仲係處？」
他說。
看到蔡思晴那倔強的臉漲得通紅，應該八九不離十吧。
「哈哈哈。程釋源條傻仔冇食到妳，咁就畀我飲頭啖湯啦。」
他為蔡思晴脫衣。少女半裸的身姿，讓他倍感興奮。「哇，正呀……搞到我硬晒。」
他繼續玩弄了她一會後，心想，應該是時候動真格了。於是他脫下褲子，握著下體，準備最後的步驟。
如今他全盤心思也放在侵犯蔡思晴上，根本沒有放範的必要。
因為她已經輸了。
因為她已經沒反抗能力了。
就算她還有體力也不可能反擊了，因為時限已過，她的戰鬥力已經下跌至常人水平……不。正因為她已透支所有的體力，就算是五歲的小孩跟她打也不會輸。
一切已經完結了。
勝利是屬於他的。
蔡思晴的身體也是屬於他的。

他得意的看了看蔡思晴，卻看到了她本來像死魚般的眼神變得無比凌厲，雙眼所放射的決意和殺氣，甚至震懾了袁偉冠。
「啊？」
「噗——」「啪沙——」
少女的嘴突然吐出液體，噴中了袁偉冠的臉。
「啊！！！！！」
被液體射中的袁偉冠冒著煙，掩著臉朝天慘嚎，聲音聽上去驚天動地。
那是強酸。
「蔡思晴，好老實咁講句，就算妳改晒自己能力、學識所有武術同袁偉冠交手，妳都係輸多贏少。單靠踢JJ呀插眼呀果啲污糟手段應該不足以贏佢，好彩我諗到條絕世毒橋，包保殺佢個措手不及……但係咁做，妳都要付出極大代價。」
那是戴芷瑜的影片裡傳授攻略袁偉冠的開場白。
「首先，你要知道一點，就係袁偉冠就算點樣修改資料，改到佢嘅數值點屈機都好，佢都唔係無敵嘅，喺我同佢交手之後，我可以confirm呢點。」
那個時候蔡思晴不是太明白她的意思，回想起來，原來她早就預料到袁偉冠有修改資料超過極限值的可能嗎。
那也太神機妙算了。

「妳有冇玩過RPG？」
突如其來沒頭沒腦的話，讓蔡思晴呆住半晌。
「喺唔少遊戲入面，只要活用一點技巧，就算妳得Level 1，都有機會打贏Level 99嘅角色……啊，雖然有啲誇張，但係個概念都係一樣。只要妳可以令對方陷入異常狀態，咁就有機會扭轉勝機。」
還是不明白。
「打個比喻：一個Level 99嘅勇者角色，受到史萊姆攻擊可能都係扣一滴血，因為佢有好高嘅防禦力，但係一般遊戲嚟講，就算佢再高級，佢都係會有機會中異常狀態——妳明我意思呀可？只要果隻Level 1嘅史萊姆用致盲術攻擊，一旦成功，打中怪物嘅命中率肯定會大跌，引申嚟講，如果佢用毒液攻擊令到勇者中毒，佢每個回合都會扣25%嘅血，咁只要捱四個回合就毒發身亡啦！係唔係好勵志呢？」
戴芷瑜大笑起來，其態度絲毫不像將死之人。待笑過之後，她繼續說：「我之前同佢嘅決鬥整盲過佢一隻眼，同埋令佢身中劇毒，即係話佢對盲目同毒呢兩種狀態係唔會有免疫性。咁點解會咁呢？經過連番思考，我得出一個結論，就係數據上嘅強化只係局限於人嘅骨骼同肌膚——」
剛才蔡思晴修改的三個格鬥專用數值為力量、抗擊力和靈敏度，全部和人體力學息息相關。正正是肌肉和骨骼得到強化，他們才可以擊出驚天動地的鐵拳，防禦排山倒海的攻勢、和以電光火石之勢突進。
既然如此，唯一的罩門自然是外露的眼珠。

「只有整盲佢剩返隻眼，妳先有機會反敗為勝。一般格鬥嘅插眼招數對袁偉冠好難成功，呢個時候，我推薦——硫酸！」
畫面中的戴芷瑜突然取出一瓶液體，在鏡頭搖了幾下。
「只要潑中佢就盲硬。但問題係機會只得一次，用普通嘅手法佢應該避到，不過佢有個弱點，就係衰鹹濕。如果妳肯咁做，成功率會高好多。」
然後，戴芷瑜給了世上最瘋狂的建議。
她指示蔡思晴在最後決戰時盡可能妝扮得漂亮點，最重要的是要穿迷你裙。在對決期間，盡可能使用腳踢攻擊露出內褲。一切一切的部署就是為了色誘袁偉冠讓其侵犯自己，然後在其最疏於防範時，以硫酸攻擊他的眼睛——
「為咗萬無一失，妳喺適當時候偷偷含住啲硫酸，再搵機會噴落佢度啦。始終妳要用個樽掟佢佢都有可能閃過。我知……咁樣做對妳一定會痛不欲生，我會酌量稀釋酸性，就算係口腔，都應該可以hold到一分鐘左右。」
剛才在倒下時她爭取機會喝下當初帶備的硫酸小瓶，拚命忍住滾燙的腐蝕，就是為了這番逆轉的殺著。
現在，少女的聲帶、舌頭、食道和牙齒都已經完全潰爛，永遠也無法說話了。
但是這又有什麼所謂呢。反正她也快死了。
對於蔡思晴，這是何等的決意。
對於戴芷瑜，這是何等的陰險。

「咁樣，如果成功嘅話，登登！勇者，受到盲目狀態影響！跟住落嚟就係最重要嘅反擊啦。之前都提過佢係怕毒嘅，所以我特登準備咗呢樣嘢。」
這下子，她在畫面揮舞著一支鋼製針筒。
「呢支，係經我獨門秘方調製嘅超級毒針，成份有炭疽、天花、肉毒桿菌等等。趁佢陷入混亂果陣，攻擊佢皮膚以外嘅地方。同樣地，機會只得一次……如果插錯位就功虧一簣。」
蔡思晴站了起來，從口袋裡拿出早已準備好的針筒。
她看了看針筒，慶幸在交戰時沒有損毀。
接下來是時候終結這場慘烈的最後決戰了。
因為硫酸入眼，袁偉冠掩著眼不住慘叫。他的口是張開著的。於是，蔡思晴用盡剩下的力氣，把針筒插進袁偉冠的嘴裡。
「嗚啊！」
嘴裡突然傳來劇痛，袁偉冠無比震驚，但是他馬上便感到呼吸困難，全身冒汗，內臟好像不斷被蟲咬著般痛。
這種熟悉的感覺，肯定是中了毒吧。
他知道自己輸了。沒想到會這樣子被她反殺。
但那也好。死了也算是一種解脫。以他那種個性，能在歌頌自殺的世界堅持那麼久算是難得了。
袁偉冠的呼吸漸漸變弱，脈搏不再跳動。

大雨停了，天色晴朗得連一片雲也沒有，巨大的彩虹從東蔓莚至西。諷刺的是在這番美好景色之下，蔡思晴的生命進入了倒數。
先不說口腔的灼痛，她全身也因修改數據的副作用下痛得舉步維艱。
好了。
她問了問自己，到底自己有什麼心願，希望在死前達成呢。
蔡思晴想起了戴芷瑜之前那二重加密，但卻理應已解鎖的，潘朵拉的盒子。
「我唔透露太多啦。真正嘅答案，喺果個叫做Pandora's Box嘅加密文件入面。入面，有妳失憶之前留低畀自己嘅訊息，當妳睇到果段片，我相信妳以前嘅記憶亦都會返晒黎。但係，當妳攞返失卻記憶嘅同時，妳會佔據世界大量空間，令世界不勝負荷，走向終結。所以，我先叫呢個檔案做Pandora's Box，而且將佢加密，咁樣妳先唔會一時衝動之下毀滅世界。哈哈。」
她好想知道。
她和戴芷瑜曾經是什麼關係呢。
她和程釋源之前又到底發生過什麼事呢。
既然也快死了，就算看過影片佔用世界空間，也不致毀滅世界吧。
心念已決，她決定打開那個檔案。還好剛才的對決，袁偉冠把她打飛至戴芷瑜家的附近。
於是她一步一步的，往戴芷瑜的住所走去。
一定要堅持住。不能倒下。
她心裡只是一直這樣默念著。

待續,進入解謎時間

噴佢老味

有個諗法，如果戴芷瑜無死會點

戴芷瑜可能殺咗真正嘅蔡思晴
再催眠(改寫程式)自己係蔡思晴幫IT狗

岩岩Lived就有大結局睇

可能借蔡思晴之手殺死袁偉冠？

爆完文都冇人pish

Posh

我要正皮

Bot

一推再推 紫波繼續推

幫推

Push 400

下個營養目標係幾時

幫手推

大家想我幾時出下篇

今日

尋日先爆完 比我休息下

咁你又咁問我地

Pish

睇下今日以外有冇邊日可以出

咁聽日

算啦，既然加速，咁我貼住今日寫果篇

(B:18)
下課鐘聲響起。
「好啦，魚魚！我哋『防止自殺小組』又係時候出動啦。」正就讀中學一年級的程釋源如此跟鄰座的同學說道。
「吓……又去？唔好啦。尋日先救咗三個人……」名為戴芷瑜的女孩伏在桌上，懶洋洋地說。
「救得一個得一個嘛。」他笑著說。
「你畀我休息下得唔得……」
「去啦去啦。」
「唉！我真係唔明你呀。咁樣做一啲好處都冇，都唔知點解你一直都要搞埋呢啲吃力不討好嘅嘢。」
「妳之前都講過啦，自殺會令到悲傷擴散，咁我唔想更多人受到傷害，又有咩錯呢。」
「你……」
是的。但這條規則只適用於他身上，其他人都是可隨時回收的垃圾。
不，倒不如說在適當時候，他們應該死。
這是早就決定了的世界守則。

「咁我走喇。妳跟唔跟嚟呀。」
「我唔去！」
戴芷瑜鼓起腮說。昨天救了那三個人之後，她後來把他們一一解決，但在途中遇到埋伏，雖然把對手殺敗，但也受了不少傷。一想到程釋源沒有體諒自己，還要繼續任性地做同樣的事，她就賭起氣來，決定休息一天。
順便補充一下，那個時候的戴芷瑜雖然只有十二歲，但她身體發肯比一般青少年快，加上她早就習得大量武術根基，面對其他能力一般的自殺促進員也是遊刃有餘的。
「哦。咁聽日見，魚魚。」程釋源頭也不會地走了。
「哦……拜拜。」
……明明他只要再求自己一下，她就會跟來的。
不。不能這樣。她搖了搖頭。既然如此，她今天要放一下假。
於是程釋源在街上游蕩，他不住留意途人，希望找出哪人有想自殺的感覺。過了不久，他就看到了一個身穿跟自己同校校服，看起來有點陰沉的女孩子，低著頭慢步走著。
就是她了。她是今天的目標。

他走上前跟女孩接觸，女孩有點愕然。她的確是想自殺，本來她以為她會悄然在世上消失，但沒想到會被發現和阻止。因為程釋源一直糾纏，女孩陷入混亂，想自殺的決心也逐漸消失。
還是先不要死吧。如他所說，世界可能有更美好的事等著自己？
女孩答應了不會自殺後便離去，就在這個時候，跟跑過來的戴芷瑜擦身而過。
「喂！我諗清楚喇。我都係嚟幫你啦！冇我喺度，你可能會搞亂檔！」
「嘿嘿。一早搞掂晒。」
「吓？」
「就係頭先個女仔之嘛。我頭先成功咁勸服咗佢，佢以後會珍惜生命。」
「哦……」戴芷瑜點了點頭，心底裡有點不高興，但還是強顏歡笑。「既然係咁，咁我走先啦。」
沒想到程釋源一個人也能成事呢。是她太看輕了他了嗎。
那倒省事。接下來只要向那個女孩下手，今天的職責也就完了。
為了確保世界有足夠空間，少許的殘暴在所難免。
「等陣呀，魚魚。」
然而，程釋源卻拉住了戴芷瑜的衣袖。
「如妳所講，我平時真係太依賴妳。今日係我第一次做到咁嘅事，我覺得好開心。所以我想請妳食飯，同時都當係多謝妳。」
戴芷瑜愣住了。雖然她也為程釋源感到高興，但是應邀的話，不就錯過了殺死女孩的機會了嗎。
嗯。
少殺一個本應自殺的第三級角色，大概也沒什麼大礙吧。
於是，她便高興地說：「好。咁我今次要去紫波波主題餐廳——之前睇雜誌介紹過，一路想試好耐啦。」
「嘻嘻，咁行啦。」

紫波波主題餐廳🤔😎😏

仲有紫波波樂園
紫色西瓜汁

紫波升降機

Where are the bots

no bots
only human

Bot summon

以為見到個post寫住個完字真係有機會一次過睇得完

輕輕一推

文

Hi bot

紫波大人

No bot here

新讀者報到

me is bot

morning bot

岩岩寫完一篇，貼唔貼好

(B:19)
女孩自獲得新生後嘗試努力生活，但同時感到有點迷惘。明明自殺在這個世界是那樣的理所當然，可是為什麼那個人會干預自己，說自己要珍惜生命呢。
好奇怪的人啊。
但正因為他的不一樣，女孩開始對程釋源產生興趣。
「我認得佢好似同我同一間學校？但係唔知佢邊班。」
就這樣，她私下調查那個人的事，很快就知道了他的班級、要好的朋友和興趣等等。她想更加認識程釋源。最起碼，想先跟他做個朋友。
某天她鼓起了勇氣，想要一個人進班房找他，可是沒想到清潔的大嬸竟然錯手把髒水潑在她身上，讓她不得不打道回府。
過了幾天後，她又捲土重來。可是那天剛好程釋源請了病假。另一次準備進入班房時，某人從操場踢過來的足球擊中了她的腦袋，弄得要早退休養。
有點奇怪。好像命運故意安排不讓她跟程釋源有所交集的樣子。
雖然女孩給人軟弱的印象，但在這方面卻十分倔強。不信邪的她一直嘗試，但也一直無功而回。
差不多持續了一年，女孩連跟他打招呼的機會也沒有。

他們的關係絲毫沒有拉近，而且都相隔快一年了，他應該把自己的臉忘得一乾二淨了吧。
有點沮喪，如果有人肯幫手就好了。
她突然想到程釋源身邊有一個名叫戴芷瑜的密友，要是問她一下，說不定會給自己一點意見吧。
戴芷瑜是女子籃球部的主力，正巧今天有練習，在她練習完畢時跟她搭上話好了。她在體育館門外守候直到日落，終於等到少女離開。
「呃，戴芷瑜同學？妳好。」女孩有點怯生生地問。
「嗯？」
戴芷瑜以皺眉回應，暗地裡提高警覺，心底裡盤算著這個人是不是要來襲擊的自殺促進員呢。
不。看起來不像。她應該只是個第三級角色。可是怎麼看上去那麼眼熟呢。
警戒心沒有因而卸下。
「有咩事？」她問。
「其實……我有啲事想請救下妳。」女孩低著頭問，有點兒結結巴巴的。
啊。看那陰沉的模樣，戴芷瑜終於想起來了。她就是上年沒殺成的漏網之魚。既然她送了上門，正好。趁現在把她了結吧。

女孩突然說：「等一陣，唔好意思，我想喺書包攞少少嘢……」
就在她轉身時，渾然不知戴芷瑜已經亮出帶毒的短刀準備把她刺死。就在下手之際，女孩說：「係關於……程釋源呢個人嘅事。」
「哦？」
刀已經差不多抵在她的後頸，就在她轉身時，戴芷瑜也在瞬間把刀收回。只見她拿著一本記事本，上面寫了密密麻麻的字。
「上面寫嘅，係我想接觸程釋源，但係失敗嘅過程……唔知點解，次次我想搵佢，我身邊就會發生怪事，搞到我哋連一句話都講唔到。」她說。
那是當然的。因為她是第三級角色，存在價值其實跟遊戲的NPC無異，要是這是一部小說，她最多也只是過場角色，是不會對主線故事有巨大影響的人。既然是這樣的存在，她當然沒必要跟身為主角的程釋源有所交集，而世界亦不會容許這種節外生枝的發展，所以命運會阻止他們接觸。
「其實我呢，好想同程釋源做朋友，想了解下佢多啲……」她說。
「因為佢曾經拯救過我。雖然我仲唔係好明生存嘅意義，但係我呢刻好慶幸冇自殺到。」
看她真挈誠懇的樣子，就算是女魔頭戴芷瑜也不禁對她萌生好感。

「妳鐘意程釋源？」戴芷瑜問。
「吓？」她「唰」一下臉都紅了。「唔……唔係！我……我同佢都唔熟，點鐘意呀……」
對程釋源有好感的人已經愈來愈少了。畢竟因為他的身份，大多數人都把他視為除之而後快的對象。
戴芷瑜在不久前習得編程的技術，她從世界資料庫的數據中推測出自己的死期將至，在她死後，程釋源的下場顯而易見。正當她感到惆悵時，女孩卻在這個時候出現。
於是，她有了培養眼前女孩為自己接班人的念頭。
「唔駛緊張喎。放心，我會盡全力幫妳……我甚至有辦法，令到程釋源對妳死心塌地。」
「真係？」女孩喜形於色。
「嗯。但係妳要乖乖聽我指示。如果妳唔聽我話，我唔單止唔會幫妳，仲會殺死妳。」
她以有點調皮的口吻說，讓女孩以為這是玩笑。
但她是認真的。
「嗯，咁唔該晒妳。」女孩有點害羞地說。
她還不知道，她將要走上遍布荊棘，和必須背負無盡罪惡的戀愛之路。

咁早出文預左單機

Not really

得你一個

早晨紫波波

星期五下午係公司冗緊

外國巴？

原來IT狗幫過蔡思晴

北美巴

紐西蘭巴

早晨bot

爬文時得知

真係好早

努力趕緊文，有冇人係度

有

好，希望今晚出多篇

加油

(B:20)
「喂，IT狗，有啲嘢想問你。」
戴芷瑜和程釋源在上學途中，突然打開了話匣子。
「又叫我IT狗……算啦，咩事呀。」程釋源咕噥著。
「你鐘意咩類型嘅女仔？」
「做乜問埋啲咁嘅問題呀。唔通妳想迎合我……」
「唔好玩啦。認真問你呀。」戴芷瑜一個粉拳打在他的背上。
「喂呀，好痛呀……一時間點答妳呀？我都冇諗過。」
「咁你依家諗下啦！諗下你嘅dream type係點。」
「嗯……」程釋源一邊走一邊沉思，跟在身邊的戴芷瑜默不作聲。看他走了那麼久也沒什麼表示，便開口說道：「簡單咁講……如果你有女朋友，你會希望佢有咩特點？好似駛唔駛大波長腿呀果啲……」
「大波長腿……我緊係想佢有，但係可遇不可求呀。」
「嘿嘿。」戴芷瑜饒有興味地笑。
「我諗，我鐘意女仔留馬尾。」他說。
「哦，仲有呢？」
「我鐘意女仔戴眼鏡。眼鏡娘好萌。」
「嗯……仲有冇呀。」

「唉。」這個時候，程釋源卻莫名奇妙地嘆氣。「我係一個鐘意dup code嘅男仔，點會吸引到咩女仔丫。到時如果我真係有女朋友，我只係希望佢會認同我對寫程式嘅興趣，唔好覺得我毒。」
戴芷瑜眼珠一轉。
「咁如果係同你一樣，都係鐘意dup code嘅女仔呢？」
「唉。」他又嘆氣了。嘆聲比剛才的還要長。「邊個唔想自己女朋友同自己有相同興趣？但係鐘意dup code嘅女仔萬中無一呀。就算真係有，都睇唔上我啦。」
「咁你又唔好咁睇小自己。信我啦，我有預感，呢個女仔好快出現。」戴芷瑜輕輕拍他程釋源的肩膀幾下。
「妳話點就點啦。」
程釋源沒有把這番對話放在心裡，但戴芷瑜卻把程釋源的愛好全部抄下。在放學復，她把女孩帶到自己家中，希望能以所得情報，盡可能把女孩改造。
女孩平常是駝著背的，頭髮帶點天然捲和凌亂非常，加上她閃縮的言行舉止，基本上是一個讓人有點敬而遠之的存在，戴芷瑜對她的第一印象就是班中食物鏈底層的角色。
要是有校園欺凌，她絕對是首要被欺負的目標。

「咳咳。企直，望住我。」
「呃，係。」
女孩站直了，跟本來長得略高的戴芷瑜平排。
長腿，有。
視線慢慢落下。雖然她的衣服有點髒和不修邊幅，但戴芷瑜發現她的胸部也不小，目測應該有C到D罩杯。
大波，有。
她跟女孩四目對視。雖然她因為難為情而眼神錯開，但仔細一看，她的五官看起來還挺順眼的，要是肯好好打扮一下，應該也可以晉升為半女神的級別吧。
應該有戲。
她要把女孩打扮成能把程釋源拜倒在石榴裙下的對象。
過了幾星期後，戴芷瑜在放學時拉住了程釋源。
「喂！IT狗。我搵到啦！」
「咪扯我件衫啦！搵到咩呀……」
「我搵到妳嘅夢中情人啦！」
「痴線咩。妳噏乜呀……」
「總之你跟我過嚟啦！」
在半推半就之下，戴芷瑜把程釋源拉到圖書館內的自修室裡。因為不是考試季節，所以裡面沒什麼人。
不。說清楚一點，裡面只有一個人。
窗邊的桌上坐著一個看上去跟程釋源同齡的女孩，她正在專注地使用手提電腦，咔噠咔噠的聲音於白色的自修室中迴響。

女孩身邊的窗是打開著的，偶爾劃過的微風，吹起女孩柔順的馬尾。她專注地工作期間，有時為了調整思緒，她會用手指托起紅色的粗框眼鏡，隱約散發著知性的氣質。
好漂亮的人啊。
她的確是程釋源喜歡的類型。
他看了看身邊的戴芷瑜，發現她在不住偷笑。她伏在程釋源耳邊，輕聲說：「仲成碌木做乜？上去同佢打個招呼，問佢電話號碼啦！」
她用力推了程釋源一把，弱不禁風的他就這樣站在女孩的面前。
完了。這下子是不是有點騎虎難下呢。只是，女孩正眼也沒有看過程釋源一眼。
女孩只是在專心編程，彷佛在她眼中只剩下程式的世界。
是的。必須看起來專注。
不要讓程釋源知道這一切都只是她盡力裝出來的。她的心臟，已經跳得快要爆炸。
這全都是依照戴芷瑜的指示。

「好啦。我幫妳做咗負離子直髮同配埋眼鏡，上星期又幫妳訂好件啱身嘅校服，經我訓練下，妳嘅寒背壞習慣都改善咗好多，妳依家已經算係全校TOP 10靚女喇。當然同第一名嘅我比仲係有少少距離啦，但係成績真係唔錯。」
這是在計劃前的早上，戴芷瑜對女孩的訓示。
「但係，唔好咁自滿。真正嘅戰鬥依家先開始。妳再靚都只係得個殼，要真正要吸引程釋源，就要展露出對編程嘅熱誠先得，咁先可以同佢有所共鳴。」
女孩點了點頭。
「妳唔需要識Dup code。妳只要背熟我前排畀妳嘅一段code，喺佢面前打出嚟再compile就得喇。果段code大約廿幾行，應該唔會太難嘅，但係妳要小心，有一個字錯咗，成堆code就會run唔到。」
「嗯。我背熟晒。」女孩堅定地說。
「好。咁放學果陣我會引佢嚟自修室，妳只要專心用電腦就得。」
「但係……會唔會發生怪事，搞到佢搵唔到我……」
看來去年完全沒法跟他接觸，帶給她很大的陰影呢。
「放心，佢一定會入嚟。我保證。」
第三級的角色沒法主動找程釋源，但是程釋源可以主動找任何一個人。而戴芷瑜
作為第二級的自殺促進員，可以作出適當誘導——

「總之妳只要專心做好應做嘅事就得，千祈唔好同佢講嘢。如果唔係前功盡廢。」
「哦……」
戴芷瑜熟悉程釋源的性格，在心儀對象面前，程釋源不會有勇氣跟女孩搭話，當女孩一走，他一定會懊悔非常。
這樣他就上鉤了。
今天，她只是想讓女孩在程釋源心目中留下深刻印象。
不能操之過急。
如今，女孩把戴芷瑜的程式寫了出來，按下了運行後，畫面出現了一幅用ASCII字碼堆砌的花朵圖案。
女孩為自己的成果微笑，而這幕震懾了程釋源的內心。程釋源怔怔的看著女孩收拾和離去，而在門外，她點頭對戴芷瑜示意，戴芷瑜則對女孩舉起拇指。
女孩隱約感覺到，她跟程釋源的距離好像近了一點。

待續
順便附上ASCII 思晴BB

大學功課做過呢d 野

Bot here?

幾時再有文

早晨 bot們

hi柴皮

早晨紫波

大力推

想要點正皮

畀唔到

文呢? 我新讀者，今日一口氣追哂，好好睇，不過尾段紫波兄好似開始寫得急，故事冇開頭咁細膩

因為太細所以流失哂

照樣支持你

成班一齊

放工後爆左二千字，執幾執可以出街

(B:21)
已經成功讓程釋源對女孩產生興趣，接下來，是最難和最關鍵的一步。
這天在放學後，二人一如以往的相約在程釋源不會出現的地方碰面。
「戴芷瑜同學，妳好。」
女孩笑著打招呼。
那天程釋源對自己心動，這點女孩也看得出來。因為如此，她完全信任戴芷瑜，打從心裡尊敬著她。
可是，戴芷瑜卻擺出了嚴肅的表情，叫喊了女孩的名字。
「嗯？」
「之前我同妳提過，為咗成全妳同程釋源，妳會聽晒我話。呢點，妳有冇異議？」
「冇。」女孩點了點頭。
「跟住落嚟要做嘅事，將會同妳嘅良知有所抵觸。如果妳決定唔做，我可以當咩都冇發生過，但當然我唔會再幫妳。但係，當妳應承咗要做呢件事後反悔，咁我就會殺死妳。」
因為戴芷瑜一向也是嬉皮笑臉的，女孩心想她只是在開玩笑，就算要違背良心，也不會是什麼傷天害理的事吧。而且在吸引程釋源的準備上，她是真的歇盡心力了啊。像她那麼熱心支援自己戀情的人，是不會陷害自己的。
於是她一口答應。
「咁樣……跟住我嚟啦。」

二人在大街走著，然後，戴芷瑜向女孩灌輸了世界的真正面目。
世界因為記憶體不足而鼓勵世人自殺的事。
世界會把人分類，分別為第一級的主角、第二級的自殺促進員和第三級的路人角色的事。
因為第一級角色的存在，第二級的自殺促進員間因為不同主場而決裂的事。
還有……世界將會在第一級角色完全成長後滅亡的事。
過多的訊息量把女孩搞得一頭霧水。她只是想跟程釋源走得更近而已，這些莫名奇妙的設定跟她有什麼關係呢。
因為太不真實，她只是唯唯諾諾的點頭。
戴芷瑜看在眼裡當然知道她在敷衍自己。但是那沒關係。只要讓她看到最不真實的事態，她就會馬上理解到，這番話千真萬確。
她們在一個工地場前停了下來，戴芷瑜突然亮出兩把短刀。工地場走出一個看起來有點魁悟的中年男性，他右手捧著的是由鋼筋束成的巨型鋼條。
「戴芷瑜，今日就係妳嘅死期。」那人說。
「哼。」
二人突然打起上來，女孩呆在當場。
搞什麼鬼。這種像熱血格鬥漫畫的展開是什麼意思。
她在做夢嗎。
二人的動作充滿殺意，那不是鬧著玩的。但是正因為他們的決鬥過於猛烈，像她這樣的平凡人，又能做什麼呢。

這場決戰，男人雖然不斷發動攻勢，但全都被靈敏的戴芷瑜一一躲過，而戴芷瑜的攻擊卻十中八九，此消彼長下，男人身上愈來愈多傷痕。更不消說，戴芷瑜的短刀早已淬毒，男人也因中毒關係漸漸失去戰鬥能力，慢慢倒下。
戴芷瑜把刀遞給了女孩，女孩茫然地接過了刀，一時間無法反應。
「殺死佢。」
「啊……」
女孩想逃，但腳卻不聽使喚。
她根本什麼也搞不明白。
「角色編號144389，自殺促進員。特殊能力係『蠻力』。佢主張殺死程釋源，違反咗自殺促進員應該全力同第一級角色互動嘅設定。」戴芷瑜冷冷地說。
「哼。妳殺咗我又點？妳嘅下場都係要變做垃圾。明明只要殺死程釋源，我哋所有自殺促進員都唔駛死，亦都唔駛為咗佢而埋沒良心，害死第三級嘅角色……點解妳要堅持，唔為自己將來設想？」男人問。
「因為呢個係我嘅使命。」她說著的同時，把另一把刀架在女孩的頸項上。「妳頭先都聽到佢話佢會殺死程釋源。殺咗佢，佢嘅威脅就少一個。」
女孩沒有反應。
「呢個世界好多人想佢死。如果想做佢男朋友，妳就要殺死想對佢不利嘅人。」
女孩還是怔怔的站著。
「呢個人明明想將佢置諸死地，但係妳仲唔敢郁手？妳有資格話妳鐘意程釋源？」
女孩雙腿不注發抖。
「如果三秒內妳唔殺佢，我就會殺咗妳。」

「咿！」
此行的目的是讓女孩捨棄人性，就算用強的，也要把她踏上這條不歸路。她知道將來她不會記得這幕殺人情景，但戴芷瑜信奉潛意識的力量，只要她對殺人感到麻木，為了守護程釋源可以不擇手段，她才可以成為自己的接班人。
「三。」
「哼。郁手啦。同戴芷瑜呢個人行埋一齊，妳嘅人生就已經受到詛咒。」那人冷笑。
「二。」
女孩握刀的雙手舉起，刀鋒對準男人。
「一。」
「對唔住……」
女孩的刀落下，刀子刺進了他的後背。
接下來，在戴芷瑜的指示下，她們把男人的屍首埋了。接下來的日子，戴芷瑜帶著女孩不斷殺人，受害者除了自殺促進員外，還有無辜的第三級角色。有時，她會把最後一擊留給女孩，女孩雖然當初在下手後會崩潰大哭，但漸漸的她也習慣了殺人，手起刀落，不帶一絲猶豫。
因為他們對程釋源不利，所以才要殺死他們。
一切，都是為了程釋源的愛。
這樣的日子持續了一段時間，戴芷瑜對女孩的成長感到非常滿意。因為有她，戴芷瑜才可以安心迎來自己的終結。
她和袁偉冠的對決日子就是明天，明天就是她的死期。
她想，應該是時候走最後一步了。

在放學後，她把女孩帶進家裡。她輕輕喊著女孩的名字，讓女孩有點不知所措。
「戴芷瑜同學……做咩呀。」
「我諗係時候喇。係時候令妳同程釋源真真正正咁接觸。」
「啊……」
這一年，女孩和程釋源是同班同學，而且還是坐在他的正前方。雖然程釋源一直努力跟她搭話，但在戴芷瑜的叮囑下，她一直擺著不揪不睬的態度：一來是因為她只是第三級角色，若果跟程釋源有太多接觸，可能會發動命運的防禦機制，帶來不必要的麻煩，二來對他冷若冰霜，這種放置玩法說不定能讓他更死心塌地吧。
「但係，以我嘅身份……」
「我會教妳點樣升級做第二級嘅自殺促進員。」戴芷瑜說。
「吓……」
「只要修改妳呢個角色個Class就得。」她在手提電腦上打了一堆女孩看不懂的程式。「當妳做咗自殺促進員之後，妳就算係呢個故事嘅重要角色，可以同程釋源隨意互動。」
「係咩。」女孩笑得有點甜絲絲的。
「而且，每個自殺促進員都有特殊能力……我將佢set做『編程』，咁樣妳就會有同程釋源相同嘅興趣。」
「嗯！」
「但係，唔好唔記得，妳要用呢個能力，殺死對程釋源不利嘅人。」
女孩的笑容瞬間變得僵硬。
接著，戴芷瑜站了起來，注視著女孩。
「跟住落嚟係最重要嘅一點。將妳改造成自殺促進員，某程度上係令妳獲得新生……知唔知咩意思？簡單嚟講，即係殺死原本嘅妳，再將妳塑造成另一個角色。」

「我唔係好明。」
「當我run呢段code，妳就會被格式化……所有記憶都會消失，到妳回復知覺果陣，妳雖然個樣係一模一樣，但係內在就會變成一張白紙。妳會唔記得同我之間嘅事，亦都唔會記得自己鐘意過程釋源呢個人。」
「吓……」
「但係只有咁樣，妳先可以正式同佢接觸。妳想一直做個企喺暗角嘅角色，定係賭將來嘅自己，同佢有發展嘅可能性？」
女孩考慮了幾秒後，便有了答案。
「唔該將我格式化。」
「真係唔後悔？」
「唔會後悔。」
看到女孩堅定的眼神，戴芷瑜點了點頭。
「咁format妳之前，妳有兩樣嘢要做。」
女孩洗耳恭聽。
「第一，既然獲得重生，妳會唔會想改名？因為妳個名聽落好怪。蔡同學。」
呃。戴芷瑜的建議聽上去令人摸不著頭腦。真的那麼奇怪嗎？不過也對，既然是新的開始，不如改一下自己的名字吧。
她回想起當初殺死某個自殺促進員時，天色突然由陰變晴。對於這樣的奇怪現象女孩作出提問，戴芷瑜則說天晴表示世界有充足的位置，暫時不需要爭鬥和殺人釋放空間。
這是是所有人也可以共存的寶貴時光，所以她很珍惜，很喜歡天晴。
「我想改名做蔡思晴。」女孩說。
「蔡思晴……聽落幾好聽。好啦。當格式化之後，所有人就只會記得妳個名叫蔡思晴，而妳，就會以蔡思晴呢個身份活下去。」
「係。」

「第二件事呢，就係我想妳自拍一段片，畀將來嘅蔡思晴。」她說著的同時，把手機放在自拍神器上，再遞給了女孩。
「點解？」女孩有點茫然地說。
「咁妳失咗憶嘛。將來嘅妳連會唔會鐘意程釋源都唔知，咁我諗做個保險，如果事態唔係發展得好好，我都可以播返畀將來嘅妳睇，等妳重燃愛火嘛。」為免多生枝節，她稍稍隱瞞了影片的真正意圖。
女孩接過了手機，按下了錄影鍵。
「蔡思晴。妳依家應該覺得好奇怪，妳可能對我呢番話一啲印象都冇……但係呢段片，係我嘅真實心情。好老實講，程釋源唔係靚仔，份人好似又毒毒哋，但係因為佢我先會反思自己嘅價值，自殺，會所有嘅可能性抹殺。」
她吸了一口氣。
「本來冇將來嘅我，終於發現咗自己想追求嘅嘢。我想同佢更加親近。只有諗起佢，我先有勇往直前嘅勇氣。我好慶幸自己仲可以生存，去講呢一番話！原來全力去鐘意一個人嘅感覺，係咁美好！我鐘意佢。我拍呢段片，係希望妳仲記得，我曾經愛慕程釋源呢個人嘅心情。」
女孩按下停止鍵。
「講完喇？」戴芷瑜問。
「嗯。」女孩回應。
「我set咗呢段code會今晚十二點正執行，妳聽朝起身就會咩都唔記得晒。祝妳好運喇。」
「多謝妳為我做咗咁多。」女孩深深鞠躬。
雖然她對被迫殺人這點還是不太能釋懷，但她是由衷地感謝戴芷瑜的支援。
「唔駛。早啲返去訓啦。」
「嗯，多謝，拜拜。」
就在女孩離開之際，戴芷瑜突然叫住了她。
「係？」
「聽日之後，程釋源就會因為一件事而無法企返起身，到時就要靠妳支持住佢。」
那是戴芷瑜對女孩的最後話語。

待續
爆左咁多文,求正皮

皮已正

紫波不得了

原來有咁樣嘅秘密

正

Good morning!

at office

Fuck man, I know

想射波

來吧來吧

射波寫故

終於放lunch

一起身有文 心情都好d

好早

已沉

完未

下篇完

快

beta之後唔係仲有golden咩？

爛尾

唔差呢一個月 Let's do this

爛尾負皮你

快d推

快啲出文

(B:22)
影片中的女孩說出如此不害臊的話時，到底是怎樣的心情呢。
蔡思晴當然知道。看過了影片後，她已經回想起所有以前的事。
原來在那麼久以前，她就已經喜歡著程釋源了嗎。她苦笑。
「只有諗起佢，我先有勇往直前嘅勇氣。」她曾經說。
是啊。為了自己的戀愛，她居然走了如此崎嶇的道路。
「我好慶幸自己仲可以生存，去講呢一番話。」
是啊。但是她已經沒機會去重覆相同的話語。
「原來全力去鐘意一個人嘅感覺，係咁美好！」
是啊。但是她很快就會失去意識，包括喜歡程釋源這個人的感覺。
為什麼這場盡了全力的戀愛，會迎來這樣的結局呢。
全身肌肉和器官漸漸壞死，嘴裡像燃燒著傳來十級痛楚，訴說自己不久於人世。那是最慘烈和最殘酪的終結。
她要在劇痛下，一個人孤獨地等待著死亡的來臨嗎。
這是她作惡多端的報應嗎。
一想到這點，眼淚如缺堤般從蔡思晴的雙眸落下。她張開嘴，想要盡情嚎啕大哭，但是聲帶損毀的她，連一點聲音也無法發出。
「……！！！」
「……………！！！！」
「—————————！！！！！」
「……」

哭累之後，她看了看窗外。天色早已不再晴朗，取而代之的是風起雲湧與閃電交加，地殼亦傳來震動。
因為她的記憶得以復甦，她的存在亦佔據了世界大量空間。
但是她知道這滅世現象，不會持續很久。
她吐了一口血，全身的肌肉痛得好像已經被撕碎。
「……」
這樣，終於要最後了嗎。
不。還不能死。蔡思晴不想這樣完結。雖然已經進入彌留階段，她還是有話想跟那個人說。她取出了手機，找尋名為程釋源的聯絡人。
如今，程釋源還在課室埋頭敲打鍵盤，希望能盡快破解程式的秘密時，手機突然傳來震動。
「程釋源同學。」
程釋源看到蔡思晴的訊息後，不禁笑逐顏開，心想她應該贏了戰鬥，一切已經結束了吧。
「我依家喺戴芷瑜屋企，快啲嚟。」
「求下你。」
「我已經冇乜時間。」
「我支持唔到好耐。」
「我好想見你。」
看到了這一連串的訊息，程釋源的心涼了一截。如是不由分說的衝出了課室，用盡全力向目的地奔跑。
他不是很理解蔡思晴的訊息。但是，他有不詳的預感。

狂風暴雨刮起，地面傳來猛烈的強震，因此，他有點舉步維艱。雖然他很在意這些超自然現象，但在經過今天後，他已見怪不怪。
風雨無阻他的決心。他繼續全速奔跑。在奔跑時，他還是有留意著手機，希望能第一時間接受到她的訊息。
因為全速奔跑，他撞到了一個途人。
「對唔住……」
「……」
那個途人沒有半點反應，因為他只是比第三級角色還低下的佈景版角色，只是程釋源毫不知情。
事實上，這個世界已經沒有人。
手機此時傳來了震動。
「我之前同你提過，創造我哋嘅，係比我哋更高次元嘅存在。」
「佢哋創造世界係有目的，就係為咗培育你成長。」
「當一切完成後，佢就會將你抽出呢個世界，到屬於佢哋嘅次元。」
「當你上到果個次元嘅時候，你要即刻搵出運行我哋呢個世界嘅伺服器backup。個備份庫應該會keep兩星期嘅資料……」
「我唔想就咁完。」
「你一定要將個世界恢復。求下你。」

蔡思晴的訊息愈來愈奇怪。
程釋源的不安感愈來愈強烈。
他不顧一切的向前衝。想要馬上見到那個最重要的女孩。
他好擔心，要是走遲一步，是不是就會跟她永遠別離？
「唔好呀！思晴呀！」他如此大叫著。
他終於走進了戴芷瑜所居住的大廈。電力供應因為地震而停止，他只得走樓梯，就算全身的氣力耗盡，他的腳步也不敢放緩。
「等我呀！思晴！」
上氣不接下氣。呼吸困難。但是這些跟蔡思晴所受的痛苦，根本不值一晒。
手機又再震動了。
「知唔知，我點解叫做蔡思晴。」
「因為，我好鐘意太陽。好鐘意晴朗嘅天氣。」
「我真係好希望死之前，可以見到陽光普照嘅天空。」
「當你見到陽光既時候，可唔可以……諗起我？」
爬了十多層的樓梯後，終於到了目的地。
戴芷瑜家的大門是開著的，門前，血跡斑斑。
「啊……啊……」
程釋源看到了坐在客廳中央，滿身佈滿血，氣若游絲的蔡思晴。
蔡思晴的瞳孔已經失焦，依稀看到面前的男性身影。
是程釋源吧。
無法確認。
不。世界只剩下他們二人而已。一定是他了。
蔡思晴用僅餘的力氣，在手機上進行最後的操作，然後，把手機放在跪在面前的男性耳邊。
拇指按下了播放鍵。她要播放在最後對戰前所錄下的最後遺言。
「再見。我最深愛嘅……IT狗。」
手機，從她的指縫間滑落。
她閉上眼睛，安詳地笑了。
啊。終於開口說了呢。

(Beta Release:END)

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
思晴bb

唔要呀

golden end呀

如果我係呢個世界
都會選擇殺左it dog

咁你就會被思晴bb or帶子魚bb屠

shared

完左都沉

Gamma release?

完左啦？
會唔會有續集架 想知IT狗之後點做

Gold Release 真.大結局篇要飛卜50 些牙先解鎖

我唔要it狗呀

一早share咗啦

巴打再出故嘅話喺咩登出

應該收山

冇人

屌 覆錯comment呀

有人

又沉
唔通冇人想睇gold release

想出就出

話時話 點解我個個reply都有人負皮

證明有人睇左

Pushhhhhh

文呢

果50些牙就出gold release

仲差6個share

負皮王有追呢個故？
佢追親嘅故 每個comment都會放低負皮

重複share計唔計架

照計啦

乜水黎

真點bot

負皮bot

51 share la~~~~~

解咗鎖
「我活在歌頌自殺的世界」最終結局
Gold Release 篇
暫定:
2017年12月25號️推出上半部
2017年12月31號推出下半部
多謝一直以嚟嘅支持
----------------------------------------------
「蔡思晴已經係一舊垃圾。由呢一秒鐘開始，我唔會再思念呢個角色。因為冇必要。」程釋源說。

快啲到25號啦

IT狗short咗

我應該開新po等定係等呢個po爆

做乜出亂碼

新post 滿足下你有人畀正皮意慾

黑化it狗

人工智能it狗

仆擇現身推post
一推再推

仆推+1

推一推等睇結局

我一日睇曬你三個po 拜託樓主快d更新啦啦啦啦啦啦啦啦

思晴

。。

原來出左聖誕icon用下先

紫波課左金畀fb

課金都冇人

中伏

呢個好打耳

出文前正皮100得唔得

吾得

出文啦

出哂去扑野

慘 得我一個屋企寫故

冇出街 係屋企打緊飛機 J緊it狗

冇得出街

已經寫左5000字

平安夜寫緊文 有冇人陪

思晴bb慘d 定係it狗平安夜寫文慘d

冇文慘啲

打爆你個西瓜波

聖誕快樂

聖誕節la! 文呢？

MERRY CHRISTMAS 🎁🎄

仲寫緊

聖誕快樂早啲出文